鬼谷

一齊入黎傾下

你開channel放鬼故?

係呀

你個channel好似其他人係講唔到嘢的